終於可存活的是變心那個

有冇失戀歌推介

絕

無痛失戀

打回原形
塵埃落定
追風箏的孩子
為何他會離開你

你聽住先啦

張敬軒

大把sad歌，有需要就出聲

巴打可以繼續出招

有冇話廣東歌定普通話

都得

無能為力
斷點
我的天
春秋
原來這裡沒有你
陌生人
過客
好可惜
只是太愛你

幾首都中曬

慢慢聽歌
好好喊出嚟
過咗去就由佢過去
喊完就要好好重新上路

日出前讓愛戀延續
逸後
告別之前
我的天
男孩最痛
孤雛
我本人

聽住先

That’s why you go away
Love of my life
楓
你好嗎
白色風車
我的天
回到過去
斷點
Hurt so bad
天真有邪
春秋
不來也不去
任天堂流淚
下次愛你
命硬
說了再見
今天終於一人回家
說好的幸福呢
Lemon
我代你哭
哪裡都是你
可能

傷心的人別聽慢歌...
歌名已經好正

好嘅巴打

我的天真係好灰
為何戀愛可以當做吸過半枝煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

失戀聽失戀歌有加乘

我的天

本身首歌已經好sad加埋失戀真係忍唔住

點解呢首歌可以咁sad

傷心的人別聽慢歌呀..
真係一路聽完就一路喊

再唔係聽下我個名
走不出的回憶

明明是想忘記 卻偏偏又想你

大家都係性情中人

wow..一開頭前奏就勁sad

呢首都sad 但我個人比較鍾意聽慢歌

Ok啦，loop咗勁耐

有些事真的回不去

你同ex分開咗幾耐呀..

一個月

因為咩而分開呀...

你走唔出啲咩回憶呀..

以為搵到個性格夾嘅人，最後都係一場夢

咁灰...有冇一齊到架

拋物線
陌生人
雙棲動物

因為long d
話冇咗以前種感覺

omg.. long d
真係成日聽都會易散咁
唔係隔離差啲..

當我已經準備曬飛去揾去 佢竟然話淡左

就係一齊過先sad
如果知結果係咁
我寧願無遇到過佢
嗰種反差真係最攞命

拍咗幾耐?

咁你又有咩故事?

失戀無耐留名
一樣無感覺就完左

佢都幾痕心..
你做呢一步佢可以一下淡咗就完

盛夏的舞

今日真係唔知聽日事
如果沒如果
有冇聽過呢首~
你地依架完全聯絡架啦?

原來一句淡左就結束曬所有嘢
佢同我講嗰陣我完全唔知點做

有冇故事分享下

挽回既機會都冇..?

我試過 但佢都係唔太理我
佢話要喺嗰邊重新開始